[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Przyjaciela mam co pociesz mnie  
gdy o jego ramię oprę się  
w nim nadzieje mam   
uleciał strach, on najbliżej jest  
zawsze troszczy się.

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Królów Król z nami Bóg  
Królów Król z nami Bóg  
Jezus, Jezus  
Jezus, Jezus

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**3.**  


